{
    "question": "... Pelaksanaan Kongres pemuda 11?    Kata tanya yg tepat adalah....\r\nA.Apa\r\nB.Siapa\r\nC.Dimana\r\nD.Bagaimana\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dimana</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Dimana</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah,semoga terbantu, jgn lupa follow</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "otak-mati-dicirikan-dengan-hilangnya-reflek-batang-otak-fungsi-o-757",
            "question": "otak mati dicirikan dengan hilangnya reflek batang otak, fungsi otak dan pernapasan pada pasien koma. Diagnosa apa saja yang muncul dan apa saja intervensi keperawatan nya?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Penilaian refleks batang otak dilakukan untuk menilai fungsi dari batang otak sendiri. Berbagai macam hal yang dapat dinilai, antara lain:</p><p></p><p>refleks cahaya (seharusnya pupil mata mengecil apabila disinari cahaya)</p><p></p><p>refleks kornea (seharusnya ada pergerakan kelopak mata saat kornea mata disentuh dengan kapas)</p><p></p><p>refleks batuk dan muntah</p><p></p><p>pergerakan bola mata setelah liang telinga dialiri air dingin</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hampir-setiap-rumah-memiliki-alat-transportasi-pribadi-alat-tran-237",
            "question": "Hampir setiap rumah memiliki alat transportasi pribadi. Alat transportasi    memudahkan manusia pergi dari satu tempat ke tempat lain. Namun, alat transportasi\r\nyang terlalu banyak di jalan menyebabkan kemacetan dan asapnya membuat udara\r\nkotor. Kerugian dapat dikurangi dengan menggunakan alat transportasi umum\r\nAlat transportasi umum dapat mengurangi penggunaan alat transportasi pribadi\r\nOleh karena itu, alat transportasi umum dapat mengurangi kemacetan dan udara kotor\r\n\r\n16. Masalah apa yang ditimbulkan oleh banyaknya alat transportasi sesuai teks di\r\natas?\r\n\r\n17. Bagaimana penyelesaian masalah pada teks di atas? tolong di bantu aku buang buang koin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>16.udara menjadi kotor dan tidak ori lagi</p><p>17.kek mana lah yakkk klo kita larang mana boleh klo beli mobil listrik terlalu mahhaaal</p><p>sulit dijelaskan</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>16.polusi udara,dan kemacetan lalu lintas</p><p>17. membiasakan diri menggunakan transpostasi umum.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "peraturan-itu-berlaku-bagi-seluruh-mahasiswa-tanpa-kecuali-kejan-523",
            "question": "peraturan itu berlaku bagi seluruh mahasiswa tanpa kecuali .kejanggalan kalimat tersebut akibat penggunaan kata\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kata ITU yg membuat janggal</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sekarang-ini-bangsa-indonesia-ada-di-dalam-suasana-memperingati-h-959",
            "question": "Sekarang ini bangsa Indonesia ada di dalam suasana memperingati Hari    Sumpah Pemuda, yang jatuh pada setiap tanggal 28 Oktober. Suatu hari \r\n\r\nyang sangat bersejarah. Bangsa Indonesia khususnya dari golongan pemuda \r\n\r\npada masa itu, tahun 1928, telah berhasil mewujudkan persatuan bangsa \r\n\r\nyang kemudian melahirkan ikrar bersama yang kita kenal dengan \"Sumpah \r\n\r\nPemuda\".\r\n\r\nTOLONG DI JAWAB SECEPATNYA ADA TEKS PERSUASIF/AJAKAN GAK?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak ada </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> karena disitu tidak ada kalimat yang merujuk untuk mengajak </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapa-jumlah-muslim-di-asia-dan-agama-paling-banyak-di-anut-di-a-972",
            "question": "Berapa jumlah muslim di Asia dan agama paling banyak di anut di Asia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p> </p><p>jumlah muslim: 1.1 miliar </p><p>agama yang paling banyak:kalau ini kurang tau maaf :)</p><p></p><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<h2>Asia tenggara termasuk Indonesia</h2><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "8-perhatikan-tabel-berikut-no-nama-unsur-1-nama-produk-2-gamba-562",
            "question": "8. Perhatikan tabel berikut!    No\r\nNama unsur\r\n1 Nama produk\r\n2. Gambar yang menarik\r\n3 Kalimat iklan\r\n4 Kalimat pembuka\r\n5 Tempat dan tanggal iklan\r\nUnsur-unsur iklan ditunjukan pada nomor\r\nA 1, 2, dan 3\r\nC. 2, 3, dan 4\r\nB. 1, 2, dan 4\r\nD. 2, 3, dan 5\r\n\r\nplis dijawab \r\nbesok mau dikumpul\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. 1, 2, dan 3</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bisa di kumpulin cepet ya:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatkan-puisi-tentang-covid-19-merusak-segalanyabantu-aku-semo-996",
            "question": "buatkan puisi tentang \"Covid-19 merusak segalanya\".Bantu aku semoga ilmunya bermanfaat yang membantu aku\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\n</p><p>Kapankah Berakhir\n</p><p>\n</p><p>Sudah lebih dari satu tahun\n</p><p>Virus datang dan tak kunjung pergi\n</p><p>Tak ada yang bisa kulakukan\n</p><p>Hanya diam di rumah sendiri\n</p><p>\n</p><p>Kapankah pandemi berakhir\n</p><p>Aku sudah tak sabar\n</p><p>Pergi bersama teman-teman\n</p><p>Lalu piknik di taman</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-perhatikan-ciri-ciri-kenampakan-alam-berikut-ini-1-tinggi-d-135",
            "question": "3. Perhatikan ciri-ciri kenampakan alam berikut ini,    (1) Tinggi dataran di atas 600 m dari permukaan laut\r\n(II) Merupakan batas antara daratan dan lautan\r\n(III) Tinggi dataran di bawah 600 m dari permukaan laut\r\n(IV) Air yang dikelilingi oleh dataran\r\n(V) Daerahnya mendatar dan hamparan luas\r\nCiri-ciri kenampakan alam berupa dataran rendah yang tepat pada nomer ...\r\nA. (I) dan (IT)\r\nB. (III) dan (V)\r\nC. (II) dan (III)\r\nD. (IV) dan (V)\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>Maaf </u></em></strong><strong><em><u>Kalau </u></em></strong><strong><em><u>Salah </u></em></strong><strong><em><u>Dan </u></em></strong><strong><em><u>Semoga </u></em></strong><strong><em><u>Membantu</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><em>Y</em><em>a</em><em>n</em><em>g</em><em> </em><em>B</em><em>.</em><em> </em><em>(</em><em>I</em><em>I</em><em>I</em><em>)</em><em> </em><em>d</em><em>a</em><em>n</em><em> </em><em>(</em><em>V</em><em>)</em><em> </em><em>m</em><em>a</em><em>a</em><em>f</em><em> </em><em>k</em><em>a</em><em>l</em><em>a</em><em>u</em><em> </em><em>s</em><em>a</em><em>l</em><em>a</em><em>h</em><em> </em><em></em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "40-perhatikan-gambar-berikut-dogan-buatlah-kalimat-iklan-yang-s-294",
            "question": "40. Perhatikan gambar berikut!    DOGAN\r\nBuatlah kalimat iklan yang sesuai dengan gambar tersebut!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>saya memetik dogan untuk di jual </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "warga-kula-dados-ngerasa-bangga-negara-indonesia-susunan-kalimat-451",
            "question": "Warga Kula Dados ngerasa bangga negara Indonesia Susunan kalimat sing leres nggih puniku\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kula ngerasa bangga dados warga negara Indonesia</p><p></p><p>semoga membantuu ;)))</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}